買iPhone 8去蘋果定先達？9月22號賣價搶先睇

iPhone 8 明天 (22/9) 正式開賣，如果已從 Apple iReserve 或電訊商訂購，明天便可到店取貨。早前有不少果粉抱怨，未能在 iReserve 預留手機，按目前情況，明天很大機會可以原價或以下入手！

小記剛剛到先達掃場，發現有些店舖已列出零售價，當中有多個型號均低於 Apple Store 定價，包括 iPhone 8 64GB 及 256GB 金色，而銀色及太空灰的 256GB 版本，各店開價有高有低。至於 iPhone 8 Plus 方面，幾乎全線低於市價，如果「真‧用家」搶不到機，可以在先達直接 Walk-in 呢！

Source :

有冇得再補applecare+

好似係一個月內

去先達只可放 不可買

先達會唔會變咗個殼係8，肉係7架?

有邊條柒頭用無線充電？